大專院校班校長去左邊？

如果你係現任前任大學教職員，你對唔對得住頂帽，對唔對得住學者一稱呼？
全港學者有冇野要講下呢？

錢大康頭先出左email

條友up 乜
之前喊晒口話好鍚學生

仲有六大宗教領袖呀，之前爛咗玻璃，唔係狗衝出嚟譴責嘅咩

好震驚 好傷心之類
叫人小心啲

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有七萬二千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

唔撚使𨳒九警隊？

去咗城大時光隧道裝cctv

Xiang Zhang出左email吠，都係廢話。

收唔到既 唔通我block左佢

肯打未呀？屌你老母臭閪！嘥撚咗成日時間呀！仆街冚家剷!!！

兩個鐘之前send嘅

成日覺得大學絕大部分prof 都係學者
而唔係公共知識分子